有冇人唔鍾意女朋友著短褲

近排偷拍嗰單嘢堅係唔安樂
入邊嗰啲人仲話間唔中會抽下水
成日見女朋友著條褲著到咁短
露曬大髀比人掃上掃下 我又唔想成日話佢

無

着到成個伊斯蘭教教徒咁就perfect池啦

有 好驚女朋友俾人睇蝕

我好唔鍾意
得一張

冇乜所謂
唔係裸體出街就冇問題。
如果係我出車遊車河唔落車玩話佢全裸我一樣OK。

唔鐘意佢著底褲